輸出革命 不如試下開新移民戰線

大家都知每日150目的係想溝淡香港人
我地改變唔到個政策，但可以改變佢哋
增加150個敵人，不如增加150個自己友
其實大陸人係上面往得好過香港，消費又平
都肯落嚟，咁即係話
香港一定有比大陸優勝的地方

我地要做既就係
1.搵到佢哋肯落嚟嘅原因
（錢，制度，食物安全之類）
2.強調呢幾方面比大陸侵蝕緊
3.如果唔改變，好快就會變成大陸一樣
4.搵埋佢地幫手

成功的話，甚至乎有機會改變返個政策
（政府都唔想每日多150個敵人）

Google下專做新來港的ngo係邊度
就知道係邊度做宣傳最好

P牌推唔到，覺得可以既就推一推
光復香港，時代革命

ok

自推 1/5

自推2/5

自推3/5

自推4/5
唔好只比正評
要推呀 手足

Push

Gd idea!

但點實行

如果今次connect 到新移民

真係光復香港

自推5/5

所以我先咁諗，麻煩大家幫手

講埋啦喎

推

贊成
多d不同的人支持
就多個朋友， 少個敵人

我樂觀係 如果煲底見面後
香港人更愛香港 只會有更多精英出現
而家捱住先 其實唔係問題

推，呢樣要做，香港人唔肯生仔唯有教化移民

不過想提番，佢地落黎啜資源唔代表佢地無資源。
幾多大陸有樓有地 係香港貪有免費樓仲要有公拎又自由
上面就放租又派錢 真係上下齊啜唔會少過你 。
所以要睇下點開而條戰線

岩，所以要睇吓點做

無錯！我地要俾佢知！佢地都係香港人！已經成為一份子！ 但佢地既家園香港已經變緊！ 佢地都退無可退！ 既然係咁就加入我地啦

Iss 國際社同新家園專做新移民。新家園紅底到爆，iss 唔知。

其實新移民未必會特登搵返專做新移民嘅ngo好大機會求其提屋邨附近嘅ngo

可以開返條專做新移民同自由行來港嘅文宣line

真

可以諗下細節

你願意融入香港，同化價值觀，共同抗爭
你就係香港人

14億人民有幾多真心支持共慘黨？

唔多啦！佢哋只係靠武力維穩

如果行民主投票，佢哋一定慘敗落台

所以開多條爭先connext 同路人係正確嘅

支持

繼續打住網絡文宣夠了

We connect

push

沒錯
天琦 都唔係香港出世
但比香港人更愛香港

幾高難度下 BUT支持

做到真正既種族共融we connect

我唔會理你係邊度人，只要有相同既追求 相同既價值觀，就係香港人

冇用 支那豬冇得救 利申：比呢段片深藍支那落黎嘅老母睇過佢都話班狗係示威者扮嘅